HUNTER X HUNTER 364 情報

今集重點：Empire Time 制約係每開1秒減壽1小時 ↓↓

果列奴表示